[I/A] King's Raid #47 又到聖誕 又到聖誕

Server【Asia】

[/quote]

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

lm

一字記之曰：肝
每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

非洲人留名

第一頁LM轉運

第一頁張圖

記住四個時段去Event拎食物

[Event] Juno's Special Meal Event

Raiders!
This is GM Orvel.

After the maintenance on 7th December,
A new event will begin, which is called “Juno’s Special Meal Event’

Through this event, Juno will give you special meals at the Hero’s inn.
Please read the details below!

--------------------------------------------------

Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal Event

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]
- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

[How to attend to Web- view Event]

1) Click the Scroll Icon on the upper right side of the screen

2) Click the EVENT Box

Ta da!!!

Now you can enjoy the event!

Thank you
GM Orvel

新post留名+負皮

拎野食啦各位

Challenge Raid

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
Easy -- 隨機材料 x600
Normal -- 隨機材料 x700
Hard -- 無限碎片 x800
Hell -- 無限碎片 x1000

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

其他更新

1. Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.
掛夠相對既體力拎石,但係副作用係90%自己暈,亦可以10%增加攻速
(消體力關,經驗關同材料關都會受樽影響,所以小心選擇)

2.
▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies
[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

賺錢大法

得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

今期流行-刺客信條

早升早享受

[Notice] Weekly Maintenance Schedule Change & Stamina Item Event

Hello Raiders
This is GM Orvel.

We would like to announce that there will be no Weekly Maintenance this week due to the extra
development work for new content in the near future.

Next maintenance will be scheduled on Thursday, 21st December 2017.
We will post more details about the next maintenance on Tuesday, 18th December 2017.

But!!
We have prepared special events that you can enjoy before that!
Please refer to the details below!

[Event No.1! End of Year GM’s Special Gift]
Period: Mon, 11th Dec Evening Hot Time – Thurs, 21st Dec Evening Hot Time
Details: Bonus 500 Stamina on every Lunch/Evening Hot Time!!
If you claim the additional stamina on both Lunch and Evening Hot Time, you will be getting
1000 additional Stamina a day!

** Stamina will be delivered via mail box. It can be claimed by 23:59:59 of the day.

[Event No.2!! EXP & Gold Package Sales Extension]

- Items: EXP Package & Gold Package
- Previous event Period:
Thurs, 21st Dec after maintenance - Sun, 31st Dec 2017 (23:59:59) (X)
- Extended event Period: - Thurs, 28th Feb 2018 (23:59:59) (O)

- Where to find: Special Shop → [Event]

[Event No.3!! Special Stamina Potions]

- Item: Stamina Potions (150 stamina)
- Period: Thurs, 21st Dec after maintenance – 23:59:59, Wed 10th Jan 2018
- Price: 30 Rubies (1 Stamina Potion)
- Purchase Limit: Can be purchased max 99 times within the event period.
- Where to find: Special Shop → [Event]

Thank you
GM Orvel

咁快又爆一個post

時間過得真係快

有冇t7黑龍

ID Maaaru

龍女T4係唔係揀S3會回埋血果個

係
夾埋T5 DARK = MANA BATTERY

試緊 柱男 膠 P姐 龍女
PVP好淫

睇到名都煩

OK 等陣打緊WORLD BOSS

差一個

有排都未T5到,啲料用曬
其實點解T5就可以做Mana battery?靠T2招技keep住幫成隊回血黎觸發?

bingo

黎多個巴打

老豆巴去咗邊

老豆巴here?

企得?

SOR巴打們FULL左

今晚reset 777萬買碎，未買快手

巴打咩名

冇碎用

要排ht
希望聽日下晝都有企位

個連射好過癮

sor頭先睇漏左 聽日巴打幾點得閒?

笑死

得罪痴線佬

未知
聽日返工理論上返上晝，實際就

電單車都開唔切TURBO走佬

我比人MISS左

以為你有組

爸爸唔要你了

!@#$%^&*(

爸爸唔好唔要我啊

想問下有上網買us itunes 卡既巴打去開邊到買
之前見有巴打提起過, 但唔記得左

新post留名
wb開左viska專 決定換黎玩

可以自己格下價同揀間方便既

真愛

Viska 聽講打wb同pvp有用，我都諗住會練

有解Buff又有CC真係唔錯

viska講debuff既話係wb1會好過jane但係其他野要aoe都係jane好d

S巴 我想問下P.DEF型既P姐其實同全DPS有咩唔同

一個硬D一個高傷D

anyone t7?

有冇BD團?

ME
ID:Mallgor

暫時用緊T1Selene 有專5星Frey 5星Clause 同5星Tanya

下一隻應該升邊隻

順便換埋viska個新skin
正

T2射Line/坦

full哂sor 未邀已經有巴打光速撳join raid

爸爸

唔敢當

好多孤兒仔

其實我打到街場, 只係見有團諗住一齊打下

咁如果升坦的話要升變招技+HP定係其他?

多謝巴打先

Clause推圖物防
打Raid魔防
HP用血戒就得，不過推圖用物防戒都OK，應該會硬到仆街
你奶有專更加唔使擔心

一到十一點半又肚餓

肥仔

所以加物防會比較適合?

加物防先
推完圖開始打RAID/WB先睇下有冇需要洗

其實都唔算好硬，點因為只係pdef但係我鐘意pdef型因為用得埋t5。長遠黎講都要幾下數睇下pdef scale好d定耳環scale好d。專就唔打算星

正解，因為前期最緊要快手夠坦比你刷到Hell

唔t1點升lv

我係REDDIT睇過P DEF PRIS既GUIDE, 入面有詳細, 試下搵下先

使乜咩guide呀
用多幾條p def姐

請問weekly mission星期幾重置？

1

咁踢走SPD, CRIT, 定CRI DMG 定ATK

明白多謝湯丸巴同逆巴

atk

少肥

客咩氣，到時應該夠坦但唔夠DPS，之後再T2射LIN
隻刺同奶可以Keep住5星都夠刷Hell

跟左KGaming點左魔防

因為佢哋已經唔使為咗刷圖而點物防

今日打咗一日7-11hell發現咗幾個問題

1. 用兩奶會唔夠力
2.用雙dps boss關打得唔夠集中，啲巨人企得散又有鳥人用風盾
3.我隻clause唔鬼夠坦boss關
4.用p姐 s3吸唔到後排啲鳥人過黎但係吸晒啲巨人過黎就變咗圍死隻p姐

試咗幾個方法都係過唔到，應該點搞

隊
裝已經比最好的佢哋

咁用耳環好定物防介好

clause prics selene frey
裝方面唔夠膽講最好，clause 啲裝未5星晒

準確d係香港時間星期一01:00 (好似係

用hp戒?
其實依隊嘢會過到，呂巴好似仲低配置嗰時已經過咗
我都係靠佢提點先清到
手動好緊要

渣ga
我冇frey盾嘅aisha + 會比人清stack嘅lorraine都過到

clause用咗物防戒

其實第一頁有

轉血戒試試

in jane we trust

因為計過夠時間再儲bell拎專武卷
雖然中唔到專武但都心足

3個

3粒星4張10抽

好賺，成1萬鑽

sorry我好似貪心得濟

見到張圖突然好想ALL IN落去

有冇T7 BD企位

人在宜蘭留名
2日冇KR

台灣無上網咩

發覺呢度愈黎愈多花式曬名

收得唔好 同日頭唔會玩

你都曬下嘛

講咗啦

我從來唔曬 傷害國民感情

咁咪溝少兩日人仔
宜蘭咁鄉下有咩玩

遊玩時開心點不必掛念我

掛著大家

有fd識個台妹 打機識既 今日出左黎食餐飯
我都想啊

轉咗血戒再手動終於過到

而家一日開兩post?! 快到追唔到

分D錢嚟ok?

新手留名

我大把裝未啪粉，幫你唔到sosad

追左兩日一夜。。終於追到。。
你班痴線佬

湯丸巴可唔可以再邀,我轉手機玩

以為你彈咗

Fake

辛苦鳥

恭喜，有時飾品轉下就掂咗

多咗新巴絲玩
好多都係解答問題同叫佢哋睇第一頁

60lv都未升到 唔知做咩好

繼續升lv

諗緊果3粒石要黎升clause 定係 p姐

你物理升邊隻都得啦

大家記住1點後清晒wb 4條key

起身見到wb 死左就唔好啦

實死

推map升 ?

我彈左

T1晒佢升到80先係刷裝既開始

等你

上個禮拜就係咁，今晚點都打埋先瞓

正

少咗4把專

I am ready

吹大佢

非洲人真係非洲人

溝左佢就以後都見唔到

地精>兔奶>吸血鬼>地精
痴線出其他俾我無咁嬲

好彩無雙倍

BTW夜神唔好升6住，更完多開好撚Lag

應該算係男性, 溝埋佢

clause T3係咪點1

Runes係咪自己搵教學? 以前睇過條Kgaming outdate左未

今日先問完練唔練而家俾把專我 真係聖誕快樂

完

而家唔洗諗morrah了...

天都幫你揀埋

而家要諗epis 用泳衣定聖誕skin

恭喜g巴

聖誕 for sure

聖誕 2票

ok thx

大家記得預早打WB，聽朝／下午佢就會比人打爆架啦

洋介巴所言甚是

泳衣1票

手上有luna epis同jane既專武
5日登入張3星券同7日5星券應該點揀好？

Epis

多謝力威巴carry

5星揀epis或luna
3星揀jane
好似係

會唔會有邊隻英插邊種好

Jane

湯丸巴召喚

等多幾個巴打建議先

咁辛苦FARM張專武卷,出左男主專,即刻碎左

有專已經抵換

DPS：ATK x 3 / ATK x 2 、MP Re ATK x 1
SUP：ATK x 2 、MP Re ATK x 1 / ATK x 1 、MP Re ATK x 2
坦：P.Tough x 1 、M.Tough x 1 、 M.Block DEF /
P.Tough x 1 、M.Tough x 1 、 P.Block DEF(感謝練巴提供知識 )

練巴意思係3星jane 5星epis?
定調返轉

yes

利申個人睇法姐

原來唔插回魔

merry x'mas

個人覺得唔打arena唔洗插

佢咁計法真係好似1mb=1024kb咁

威啦威啦

無乜幾何，威一晚咁多

直到nerf之前都有排威啦

打完wb，我知道其實我上個禮拜都只係損失阻少少錢同粉，心入面非常安慰

開心死啦又抽到專又5星埋, 可以威威了

未有裝用，無得拎出黎威

咁換聖誕衫J 住先

啱啱先醒起張券5000石果張券無得揀聖誕

100 Ball咪有

我隻樹女插3回魔

又曬
幾時到我

所以無固定，睇自己需求

又要儲100bell 有咁多我換20個紅box好過

咁又係，中兩張10抽劵已經有賺突
又係時間驗血

睇下有無消石活動，有就可以用石買，無就不了

依加隊野Cassandra Aisha Naila 柱男全部0星專, 個BOX有村姑,NYX,矮人王,Pavel, Rephy專 玩邊隻好?

cass 推圖無乜用，升返frey好啲
nyx有專可以升，dps應該好過aisha不過你預佢高星專先大大力, naila或者轉返cc角例如樹法/pavel好啲

同埋Mitra

柱叔 山王都係神坦，升開邊隻就升埋先之後升另一隻，wb要兩隊，有錯等資深巴打再補充

Mitra有冇NYX咁食專?上面打漏左,我都諗緊DPS玩NYX定Mitra好

mitra都食，學sad巴話齋有邊隻dps唔食專
不過mitra汎用程度比nyx低有心練既話nyx會好啲

我覺得都幾

..............GREEN BOX 3抽

3個盒抽到專咁歐

仲要green box

有冇巴打帶打到challenge raid

e同n就得，h要搵埋其他巴打幫手

歐洲人全面進場

開左N了 叫musclefrog

我開場邀你

大細階?musclefrog搵唔到

HARD我可能幫到手
ID Maaaru

幫巴打打埋N先

試下咋 唔敢包

仲差一場
好緊張

可以打hard啦 之前都抱大腿左一次

撞到啪啪聲

謝謝

我同你個陣一鳩樣

Sorry太廢搞唔掂
聽日再問問巴打們開Hard吧

公廁隊係咁嫁啦

客咩氣
Sorry太廢

瞓先，巴打們都早啲瞓

兩隻都係1,2*專 3*以上就

想問下大約幾耐新英專會有得係競技場到換到

抽到Theo專武我買唔買Theo好。。

附上圖，睇下需唔需要買THEO換走其中一隻

隻光法個樣點解好似有啲崩壞

有咩？
聖誕skin幾靚

今早開了第3次10連紅箱，中大奶專及Reina專，現在開箱總共已經中了4把專，開心過頭唔記得cap圖

起身拎早餐

最憎歐洲人

又可以block 多個

有冇咁易中啊

咁多bell換 ？

Transcends pack 計返數係咪得3 抵買

1，2都好流

升左p姐上t2即刻過到too 24

不過跟住卡25

對面隻p姐大力到

完全坦唔到

金錢換時間，冇話抵唔唔抵，全部野都可以慢慢刷到返黎

自己覺得值就課

岩 但係最近抽左幾隻角想快d用

廢老照殺 唔想溝地精

當係用錢買時間，你刷fragment要時間，合soi/soi fragment又係要時間

有專講味算 又要專登講埋第一句

歐洲人閃啦。。。
由day1開始。。每日刷hard..re埋800餅果場到今日。。所有鐘allin紅盒。。專碎都無粒

RODINA 中專值唔值得練

多謝巴打你令我打消開箱念頭

留住先

不過計計埋埋好似有6-7張10連卷就真既。。btw。。個人覺得。。唔打算課既話。。放棄隨機卷。。博中10連卷。。儲定黎等聖誕15/20抽活動都ok既。。再唔係就hold到聖誕活動公布埋先決定點用都得

紅箱中素材十連抽其實仲抵
非洲人換到專武卷咪又二百五十碎

BTW十八號個四千鑽經驗包抵唔抵

我自己覺得唔抵，當你刷到hell關其實跌好多delux 經水
4000石俾多2000可以買到一隻新英

首先打到hard其實都夠你換晒uw券同紅箱，每日都係re 3-4次唔係好多體水，而家仲要送埋體俾你打，就算唔啱用都真係有250碎係到

又係 G巴所言甚是 買英好過

有冇見過二十抽0十連卷

唔係碎就係錢

我33抽0十連卷

但中專
我廿抽一個十連 冇專冇星星

180 BELL中獸人專

邊有中過專

WB得返1%，搶尾刀是時候

有無巴打記得過幾耐先可以用pvp point換新英既專？

6星期，應該星期四update 完就有

出現了

好過男豬呀

如果真係有就好，夠分換專想要護士

其實我想練獸人架 但係個樣真係樣衰到唔想練

點解WB今日已經打完?
我今日都未打呀

蛋妹點配裝？係咪當補師咁配？（atk ,atk speed,防）

噚晚咪提左你地

x2未打

攻裝

我尋晚4個紅箱，全部都係錢

尋晚去咗睇星戰, 冇上黎浦

新手抽到Lewisia Ricardo Viska 專武
係咪全部無用

睇你用緊乜

想課t pack

Ricardo pvp 好用

我3星同5星卷都未用 2星揀左gau

Wb 已死

Ricardo都ok
另外2隻又唔係廢嘅 一般唔會叫新手升囉

差HELL就通曬 關關打王臨尾廿秒先完

等多幾日睇埋聖誕有冇優惠先

Hell 好難

我卡咗成個月先打得完hell，3隻80 t2, dps t5靚裝，大部份手動先過到

唔該晒巴打

曬巴啲進度快到

呢兩日唔敢出街, 驚俾車撞
免費單抽中FREY專

好皮啦好嗎

又曬命

快d出街啦你

搞到唔敢上KR POST, 求歐洲人放過

巴打開可易開多兩個ac 準備以後三開自己刷raid

SHOW BLOCK USER: 逆流人生

唔好呀, 唔想單機呀
以後抽乜都唔講

公平咩

好過我

巴打又係你？ 想點？真係火火地

就嚟mark低哂堆人名次數

留名吸下逆巴啲運先

日日都見到佢中到專
我唔係呢排有uw券無可能見到我有得曬

有肝

未曬過

我唔自己冇野中
但D煩膠成日話唔小心幾抽抽中乜乜乜 仲要話冇用 聽到都

Block 柒晒d仆街冇煩惱

冇用就快啲碎撚左佢 仲講乜春

非洲人的憤怒

平時太少中好野
所以我中到野唔啱使都好開心

中到唔合心水既UW都起碼可以換到250碎~

有得中仲想點，三個幾月淨係試過一次

哪有話冇用
由n年前pad開始隻隻game都黑開，終於有隻game歐下，抽到開心講出黎，估唔到咁大反應
以後識做 sorry bro

照顧吓D仲未歐過嘅人

大家都係講下啫，唔使咁認真嘅
你諗返黑開嗰時有人係咁講自己幾歐幾歐自己會點
我哋其實真恭喜你嘅，不過用另一種方式恭喜你啫

正常發揮

唔係話你 講下笑啫

上到鑽二 勁多bau leo arch

其實新手幾啱開，有經水

Bau都計到七秒，Arch真係成日計唔到出晒事

最垃圾就係經水

依加誰度係咁，買左5k pack,只會課68月費石，想問d石應該花係邊好

morrah epis prics laias

咁既話最好留石玩12點半LOOST BOOST打UPPER

應該抽2500石裝 ?

Epis T1 > Morrah T1 > Priscilla T1 > Frey T1

石留返有用石活動 / re升星素材 / 買skin / 用石買package

你又唔係新手

新ac 都唔想要啦

今日免費1抽，一個唔覺意就比我抽到把黑龍匕首，T7架你老味，幾難先抽到T7裝。想問下巴打應該留定係碎左佢

唔知幾時開始每日免費抽日日都紅裝

都唔知幾耐冇出過龍裝 遺物碎個啲野

成日覺得你出龍裝咪龍裝lor，4正屬冇都算啦，比3正屬黎好唔好

Christmas dungeon 無雙陪

節日活動多數無雙倍

4點後有冇人同我打challenge hard 呀

女帝原5件衫仲撚靚

推得好快

我想問角色 LV 40 就 MAX 之後要點突破

awaken 睇第一頁plz

升星遊戲教學唔係有教咩

第一頁不嬲無人睇

遊戲教學不嬲無人睇

垃圾驚不嬲用mod玩

有冇巴打帶打raid hard

仲未刷到法師裝

刷俾邊個

Christmas shop 係咪換專武碎先

看破紅塵
如果覺得自己唔係非洲可以紅箱

咁燈自己都係第一次見

非洲出世

開頭諗住唔石頭升個 4 個人留比其他人用 原來 3 星 MAX LV 得 40

唔想浪費升星石頭係開始個 4 個人身上

原來如此
但突1之前都係用材料，唔使用花花石
BTW你想升咩Team

有冇t7 企位
71lv了想換裝

都係升有專武既囡囡同 Demia

而家有 Aisha , luna，Reina 專武

主角,Clause 同 Roi 都唔會升 4 星

鑽3 bau 同Leo 絕晒跡，但場場都有arch,難打到喊

因為用Bau同Leo都上晒去

但好似3 DPS

你要乜裝

[q uote]
刷俾邊個[/quote]
lewisia

lewisia [/quote]

布甲角色同重甲角色，所有野

我自己有Leo 唔驚bau, 但見到arch 真係完全唔識打

我覺得arch 仲難打過bau

打又唔係，唔打又唔係，不過搵解Buff英就完美破解到

3 星卷應該會選 LUNA

T3 5星 升去 TO 係咪唔值得

係咪有代溝，點解我睇唔明

唔明
小五

出面街好很凍成日打錯字打溜字

原本有件幾好既 T3 4 星 如果再浪費錢去升上 T4 會唔會好唔值

t3又點樣4星?
裝?

低T裝唔洗用太多資源去搞

靚到4屬好都唔需要
因為你咁升法升到T7會用你太多資源
前期真係過渡，唔需要咁著重
反而你去到T6~T7再慢慢刷屬都唔遲
你依家最緊要係升LV推圖打活動

t6都可以唔使
一路刷圖升角 一路換紫裝就得
之後 r carry

T6裝屬性唔靚好似掛唔到1-8hell

想問問個debuff resistance 可唔可以擋沉默?

換咗t7先咪得

刷hard刷到71lv好似好耐

啪水->幾千體 auto repeat event
仲可以抽fragment

求T7 企位
想快啲換裝升T5

冇人理

紅裝+15 照刷到，不過就辛苦啲

裝未齊 不了

cc同debuff唔知有冇分別呢

我記得好似有位巴打只用男角
想問佢前期用邊隻補師 好奇問下

KAULAH 我估

忍唔住開左箱 好彩都中左1把專武

十抽 聖物就一個都無

開左35個箱比大家參考

差D做非洲人...

中咩專?
35紅箱=175Ball
1張隨機專劵=180Ball
中一把已經有賺

你中比我睇下...

p(>=1)= 29%

啱啱開三個箱 中兩次十連抽

鳥女 已碎

中一把回到本既

但係無十抽無聖物都幾黑仔

屌你

仲咁多要求

我都全部ALLIN哂紅箱.. 都中唔到聖物

無換uw ticket?

發現綠箱出好多fragment 食下體水換先

真十連好過中專

小星星

儲低等佢出10連抽活動

都幾抵屌

2十連
65支體水
再加把專

本身諗住安安份份180換UW
見到你地咁講就ONLINE換red box

咁都要你好運仔啫

DLLM

成隊由71掛刷聖誕關。。掛到依家78/79鳥

聖誕關食唔到EXP BOOSTER.. ON9.. 搞到我唔想掛

咁好似唔錯喎

係咁食體水?

巴打用左幾多支水

我71打足成個hottime都升唔到lv1

巴打應該開水庫

打cr hell打到抑鬱

我hard都未過倒

過到未

1次咁大把

咁難搞

搞咁多野仲要得1粒菊花石

13 red box

仲要48粒鐘先到收

14先岩

寫13，圖14，巴打真幽默

打錯
搏下運仔
有fragment 升t都幾好

3bell同10個green box
係唔係揀10個green box好啲

Green box用餅換
無衝突架喎

3bell都係搵餅換

意思應該係800餅再re多次好唔好LOL

最尾咪都係用體水換

再換番d體水比你

All in red box
當非洲上身無uw都有升t料

The circle of life

啲圖好過癮

感恩節活動開始前有1600枝。。
到今日得番1200枝。。

岩岩先發覺7HARD 會跌兩支DELUX經水
仲等我掛HELL掛左咁耐

Hard得55lv點升丫

7Hell會出三支

HARD尾關未過到, 唔夠DPS
T3左隻FREY同P應該夠

唔好意思，我抽到Theo專武
但係我隊已經有T1Frey,T2Actemia,T2Priscilla,T1Clause

咁我仲買唔買Theo好？
或者我個有3個選擇
1.課10000石全部抽裝
2.課pack3攞素材繼續升我宜家隊野
3.課10000石不停刷聖誕關直至用完D石

希望真係有人可以解答我

今朝一起身已經見到成班歐洲人 即刻唔想再上水
過左咁耐終於有返信心 去面對一個咁唔公平既世界 於是我有勇氣再入返黎
點知又有多個歐洲巴打
我嫉妒 我妒忌 但更多既心情係疑惑同不解
究竟點解依個post咁多來自歐洲既巴打
而我抽極就體水 錢
You have why play me

i get you bro

系統已確認練巴為超級大課長

#metoo

升完原隊先再諗買唔買同練唔練Theo
2，btw點解要用石刷聖誕關

I am with you bro

見到咁多人歐洲
我岩岩又抽左50個green box
9個red
全垃圾
10連都冇

1.課10000石全部抽裝 -> 不了
2.課pack3攞素材繼續升我宜家隊野 ->你第一隊個進度快D既話, 可以既
3.課10000石不停刷聖誕關直至用完D石 -> 不了

但最後等埋星期2佢出PATCH NOTICE, 睇下有冇課金優惠/活動先再買
THEO把專建議留起佢先, 練好第一隊先(都要一段時間), 到時侯再睇下手上有咩專, 再睇下買/溝咩角色
其實到最後每個位你要既角色都唔只一隻

pop team epic都唔識

因為我見你地係咁抽box所以想問駛唔駛刷聖誕關抽box
咁我應該買石抽裝好定係買pack3好？

9個就想開10連

desktop有冇邊度直接copy 嚟貼

有無人可以CARRY hell challenge raid

歐洲人先開，新玩/非開可以無視
活動未開，所以你咁快買石抽裝到時開活動你又要課過，唔差在等多幾日
星期二公告、星期四大更
你點都要升齊一隊先諗其他，你課就升快啲

我懷疑新玩既有隱藏BUFF, 好多稱得上叫歐既都係玩左冇幾耐

問親有冇人carry hard都冇人理

我都係潛水算，你地自己搞掂佢啦

因為我見10000石買完有1000卷同送多10000石
所以想比較下
另外想問我呢隊係咪要全部都升滿？

又唔撚見我中 on9

hell連啲大佬都未打完點Carry

我都係入人地post偷圖儲起咋

我都係玩左冇耐

T2 Frey,T4 Actemia,T3 Priscilla,T2 Clause
其實咁樣已經ok
dps你想打pvp/raid安全啲t5都可以嘅

原來係咁

都係果句, 睇佢星期二NOTICE有咩課金優惠先答到你課咩好
可能佢又出個30000石PACKAGE, 你而家課T PACK / 10000+10000石都係冇咁抵, BTW 10000+10000石係每月刷新, 你今個月買完用左個QUOTA, 下個月又有番
你呢隊 FREY T3, ARTEMIA T4(?, 唔肯定, 有冇人有用開), PRIS T4, CLAUSE T2 先叫成型, 成左型先諗練咩新角色啦

好詳細，唔該曬
祝你抽到好野

唔該曬，祝你抽到好野

FREY T3啦 個盾好+20% ATK/ +40 SHIELD好緊要
PRIS T3都OK既

好，我會努力升
另外想問10000石每個月會重置係月頭重置？

唔定，公告話重置先重置，好似係

姐係重置前會通知？
我驚錯過左

10000石首儲？每個月重置嫁放心啦

好多課長

每個月

咁素材pack會唔會重置？
想重置前先課曬pack3佢

課長無人權 千祈唔好重課

T pack唔會

等練巴答你 未課過T PACK

我冇課都冇人權

新玩有隱藏BUFF?睇過

T pack唔會定期重置
但早一定兩個月都重置左一次

61F史來姆點打

另外想問P姐T3同光法P4果3個Transcent skill 係咩？

[img]
[/img]
FYR
P姐T3 點1

想知打到T7之後係點樣？
刷裝？但係點可以升快D個角色等級

光法點錯左點算

有得re，50萬金幣一次即可

依個又真係第一頁冇

之前見有巴打話
魔攻隊刷6 1 hell
岩岩過左6 21hard只俾我打ch1既
係咪要每個ch hell打上去？

岩岩禁入去睇, T1-5輸左食唔食素材果頁笑左

我問過

開61 HELL 俾你都打唔贏

繼續R T7企位
唔夠輸出,差3M先打死隻mirror

????過左CH6尾關HARD 3星, 就開晒全部HELL

要最尾一關hard過咗先開hell

重登開返啦sor
咁請問係咪魔攻隊都係刷1 6?

【要加好友先可以邀人入場?】
唔使，知道ID/係對話框打過字即可
如果要邀巴絲打入房齊齊打Raid，只要知道對方ID
入到大廳，右下位置點選【Friend Request】

然後左上角【Search ID】輸入你要邀嘅巴絲打ID，輸入完成後按【Find】

如果佢Online，會顯示Invite按鈕，點選即可邀請
如果佢Offline，會顯示Offline，即係邀唔到

邊個係bebeisme

咁都抽到

第一頁我有Highlight

m巴囉

我仲以為邀到

好撚狗

我都唔睇第一頁既

有冇練巴carry打龍

對話框的話無論係公頻、公會、組隊、密語都好，都可以用咁嘅方法邀
點選你要邀嘅人嘅ID，之後會出現【Invite to Raid】，點選即邀請

用gau過唔到6-21 都係升返maria

未返到屋企

你隻gau係sup role?
做坦有乜影響

OK等俾練巴CARRY

唔夠傷害 luna t2都係超時

T3 Plx

t3-5 未出果陣我都打曬ch1，3hell的說

做完野見咁多人抽Redbox 我又跟多次隊
最終25抽結果:
5 10抽
60 essence
90 exp flash
$

無星無專
而家希望佢出10抽活動

今晚未必得 頭先約左巴打

5 十抽好多架啦

唔緊要下次

得1粒花花石

用碎整，開綠Box有好多隨機料

Asia acc 3抽全錢
Na alt acc 就體水
迫我玩na main

碎我都未夠仲去整石

玩Na啦，又啱自己時間

無計，Luna T3先嚟料

Btw 5次10抽=12500鑽喎，賺突

想dragon coin係唔係多數用黎整T7 耳環?

所以今次活動非常滿足 下星期出埋10抽活動就perfect
睇埋 asia聽日三日uw 出咩 如果垃圾可能玩返NA

用嚟整npc

升裝升到差啲無錢買fragment 100嗰pack

刷到絕望/無石洗先買

T7黑龍一打一企

想企

咁就差一個打

等咗好耐喇

巴打們名?

TWY
等企位等左成個下晝

我係笑佢等咗好耐咋

OK HAHA 但邀左巴打唔入既

TWY巴打邀左好多次了

邀多次,玩緊其他GAME

終於升爆兩件冰龍裝
手動gau到暈

都係404既

抽到Ricardo碌巨龍
但我又有demia 不過無專
pvp拎邊隻好

我重ON GAME先

有無巴打加我好友，填左form 都無人加我。
iKamiZ

轉頭ADD巴打你

今晚又係1點半訓

咁多野升
我中唔到專搞到無得換隊

啱啱Check下Paypal
原來玩左3日已經課左3000蚊
呢隻game好吸金。。
因為我用英鎊課金所以貴D
我張卡只可以係英國用所以無得轉地區

3日3千 課長

3000英鎊

又一個課長

衝緊龍女T5
第二隊都準備好
不過等龍女T5先開始搞

有神快D拜

有目標係好事
T5完龍女就可以carry龍

12點後仲打唔打,陣間想掛HT

有點誤會
係3000港紙

食少餐都係返度啦

巴打咩隊 我龍女就T5 不過都係想企得有小小貢獻

多個課長有人carry你地

驚佢好似你咁嫌人廢唔肯carry

我carry過既都唔係廢

但係你無carry過我

都未玩落就課3千

未玩先課3千是常識吧

仲要好似連開頭2把uw都廢事刷

有錢94任性

唔同作用既角色,用既套裝係唔係都唔同?岩岩睇多次第一頁好似冇相關建議

又唔好咁講，人地可能有計劃既。課進度姐

因為唔係個個都有玩果隻所以比唔到建議你

哦
嗰隻角，咪嗰種方法玩囉

你唔係唔識下話

咩事

都好多嫁啦 我新玩個陣都係課左2千幾度

我係課左之後先發現原來要刷UW
第一頁無講

玩左咁多個月有冇2萬?

宜家活動先有得刷

因為本身唔洗刷

其實刷係因為撞正300DAY活動先會咁建議新手巴刷
唔係日日有時時有
再加上你課上使鬼刷咩，浪費時間

唔講依啲啦

唔洗刷啦我都無刷 課得有效率啲咪得 有活動先課

第一頁都唔講叫我呢D新手點玩

即係有啦

玩埋拳王課多一萬

唔話你知等你心思思

我唔知kgaming d資料算唔算準, 但應該唔會錯到離晒譜既
湯巴睇下再開po加唔加埋入第一頁

睇又死唔睇又死

其實之前放過，之後無人睇刪咗，下個Post會放返

整又死唔整又死

死又死唔死又死

好似唔錯咁

又又又唔又又又

又又又 又又又

@!%#@@!#!@##%^#$

呢個乜野post黎

講真第一頁冇寫可以用下腦，冇人教都係咁玩

參考下好啦
因為有好多野佢都係就咁問一兩個玩家 或者係live chatroom問觀眾

你見佢叫我幫佢整maria guide就知佢d野流啦

咁kgaming應該堅料黎

咁我以後都係問返巴打算,之前升技次序/Perk點法都跟KGaming

未必錯既 拎黎參考下都好

S巴

你兩個

佢姐唔關我事

咩

想問下黑肉用咩build 全坦？

好頂癮

全攻

唔用全坦你諗住拎黑肉做dps

講真其實kgaming只係張高端玩家既心得講比你地聽，打唔同野，唔同既隊，到最後都要自己用下腦

我見d人wb打到幾億先問下姐 洗唔洗咁屌我

叫我咩事？

全坦意思係想問係唔係一條atk atk spd都冇姐

都係既

佢地唔賤喎

巴打講笑姐

腦我有
但無乜點用

問下都要派膠 你真係冇改錯名

我無

原來認錯人 自

呢到D老SEAFOOD問兩句起晒鋼

全攻GOGO

嚇親

雙防都3萬3

真係掂
利申：唔係我

黑肉識玩一定玩全攻
又坦得又打得

原來黑肉唔用全坦真係可以做dps架
答人問題唔要講野有骨既 唔想答可以唔答

今日咩事
好重火藥味

咁抵我單機囉

係咪大家都m到

唔理點都好啦
一切都係歐洲人嘅錯

今日做唔到1日1POST
大家都好憤怒

呢個真係好唔開心

問問題果陣已經好有禮貌 拜膠神咁拜
你都要咁樣潤9人 係得既

去左睇美劇, 咩事?

其實佢係咪兩條line都拎黎做sup dps t1先會點+攻

上面唔係講我掛

食花生算

唔係 睇錯user name sorry

冷靜

唔怕 真係想知姐
我就真係派開膠嘅

打架就岩啦 如果唔係爆唔到POST

係一句
唔係兩句 你打咁多個字 睇得出你好真心咁答我既

相嗌唔好口
夠薑就隻抽

開gold boost打錢關了

你地唔好為左我罵架啦

咦 乜原來係講緊我呀？

娘娘

我毒又得罪巴打

你話你係咪柒

我錯了 陣間del ac

其實太多歐洲人唔覺意抽到野，同有人問d新手都唔會問既野再加上打cr hell打左幾粒鐘都未打到所以先自己有d燥姐

guild raid 隻王係咪要留到星期日先殺?

星期日片甲不留

PVP對到嗰啲成日出半坦勁難打

一場都未過到

定係聖誕就到嘅關係 自己仲考緊試 無人性架

仆街掛住上連登搭咗入康城

佢定係都唔係坦啦

澳洲11月就gg左

3個字先出返黎啦

我試過連續撘錯兩次 撘左半個鐘先走到

正一垃圾站

下個星期五先考完

合左把專武比epis + T4

輸出爆炸性提升

很嘔心的角色

META CHAMP

威啦

唉好黑，all in紅箱算

留名睇結果

聽日溝到Epis 係咪幾勁

準備偷渡歐洲
有咩要注意

拎走屋企啲刀刀叉叉 炭個啲危險品先

相嗌唔好口

小心浸死

偷渡左都係純正非洲血統

小心被遣返非洲

大家冷靜

我聽日再上黎啦

大家可以盡情發洩怨恨

我只不過係為推post製造話題

呢個誇張左

好賤巴唔記得換AC

唔明

有咩要問就問湯丸巴啦，再見

張圖我擋住大家咋

我以為你係我朋友

打擾緊伯母啦
仲擋

檔乜鬼，有咩大風大浪我哋未見過

貼埋張放行你用圖

我們拎著同一本passport

我唔敢再信人

打撚死班歐洲人

講!你有冇中過好野

點解隻game咁少同人圖

一時時啦

隻驚冷冷哋門

推左咁耐 搭地鐵都未見過同志

好似今日先見到巴打post

嘩....TVB蘇永康唱歌差左咁多

呢個間諜黎

等睇jane捉仔仔入棺材老強

真心值得更多人玩

認錯人認錯人

台灣無中文所以無乜人玩
估唔到香港都係咁

快!

好可惜真係 而且都唔算難

如果KR係CRYSTAL HEART / 天命6果種戰鬥操作就真係PERFECT池
但而家都十分唔錯了

搭開邊條線我黎會會你

東鐵 荃灣線最多

太平不了

搭開綠同藍多

點畫都無原畫咁靚咁

唔夠死魚

原畫都唔係好靚姐

idol skin幾cute

其實我一直想問
kr個icon個紅色頭髮女仔邊個黎

cleo

係你眼中有女係靚架咩

竟然係咁

貼偽娘比佢做乜

老老實實佢畫女OK既又唔係靚到驚為天人,
但畫仔真係唔靚

好明顯wo 有埋魔法帽

差好遠咩

特徵有 樣唔似囉

viska唔係amplifier咩

佢有好多畫師

對你嚟講點先算靚

開黎見我

雖然我都覺得呢隻game d仔人設差咁D

垃圾網

下面脹卜卜

想問如有需要大量體力可以點算？
買1500石14支會唔會好唔抵？

巴打平時一定望開極品

會 黎緊30石一支 total可以買99支

入公會拎公會幣買體水/活動抽野都有體水

各位巴打專武又點睇

儲嚟等特價

我係覺得佬味重少少型D姐
隻game得mk仔多

柱叔GAU獸人呢

有冇大佬可以答到我

有機率可以

有機率嘅地方就有_ _ 人

靚仔既野

冇晒空樽打CONQUEST/FARM升新角好肉赤

用緊體力變鑽樽打仲痛，長期暈

太on9唔玩

我想入LIHKG公會啊。。不過Search唔到啊。。唔會可唔可以整多一個位比我入？

我都係整一次算，打材料關都係咁先慘

90%暈, 我真係心諗 又要唔除得出黎

唔扣體嘅關佢都要咁搞真係好難頂

好，唔該曬

leon 認真幾型有埋ada跟住正到

係咪就咁search Lihkg 就ok？

sorry我1個人用緊3個位

有位我即入，依家踢，我可以即刻加

quit 1次要等幾耐先有得入/拎reward ?

一星期好似

咁on9
諗住短短地都話睇吓有冇人開新

[攻略] King's raid 進階攻略之公會副本

最大問題係新會打唔到boss
會好似我地一開頭咁

12點後有冇T7龍企位?

咁又係

個penalty短短地都話可以搵人快手殺咁D boss過檔幫手
1星期 鬼制

0課可以咁多專咁多鏡，我到底七個月嚟玩咗啲乜

鬼叫班友隻之前洗Bug咩

e係喎 咁都係個ancient rune咋喎

你未抽姐

要睇吓幾大火力

又係喎

等緊15保底

asia acc夠lvl打challenge raid 有冇人carry easy同normal

*完左hottime 之後

ALL IN

有冇人T7

上邊有

唔知

我都唔知自己有幾大火力，好耐冇用力打過g boss
我估有5/6個打到7 hard嘅巴絲就夠掛？

等到12點我就會入公會，記得踢左就話我知

你打唔打

但依家有幾多個巴打無公會先

有無企位

我冇貢獻,靜係可以齋企

上面有人企啦

隻kasel s2咗入去 對面隻aisha 成招laser冇扣過血

半企ok?

加左
iKamiZ

係咪依家T7 BD?

佢隻野太廢
不過打t4都頂到陣喎

終於過曬3次hell，感動流淚

FULL了
頭先都有2位巴打想打
你地夠3個人打

講埋點過好嗎

how

冇cap圖...等一陣

HARD都未過到求教

hard仲可以carry

carry唒我3隻ok

求carry我 asia acc easy同normal 先第2日

求carry我

ID?

開緊GAME

滿哂人 想入公會

我asia id: TeresaRong3

Easy 同 normal 咋

Hard 搵S巴

如果真係有須要開多個既話。。我可以過去幫下手。。雖然唔知幫到幾多。。
不過消體就問題唔大。。
gw就無太認真打。。不過都叫打得入
條team本身個發展方向都係想打gw同wb

最好睇下有幾多巴打未有會要入。。
同埋又有幾多巴打肯過會幫手

真係要開既話。。可以預我一份
利申:3會會員

S巴得唔得閒CARRY

Invite 左冇反應

諗住我開場唔洗浪費你體力

打緊其他野遲少少

依家就應該唔多
係估下長遠會唔會多過100位巴絲玩
開個會都要唔少時間，想順利啲又要約齊多啲巴打一齊搞

唔知邊到睇過carry人個個臨完場quit app 就唔會用左stamina

我又覺得唔太需要，除非真係好多新巴打無公會
因為依家3會其實兩日左右就會有人棄

邀左冇人理，我帶一次算

之前開lihkguild 都一開始冇乜人入
頭兩個星期都係得幾個人(好似係
儲下儲下就滿左

其實一開始都唔係太好意思
收左啲新手巴絲入g會，但係嗰時buff又冇乜，boss又清唔到
有時真係想叫佢唔好入住，等3會有位好過

所以一係唔開，一開就最好有足夠戰力打guild boss
Buff就冇計，唯有慢慢儲

多謝藍田日暖賜1300fragment比我
可以1星期內4 5星

會長我地夠唔夠打hard

no la

冇喎

又黎LOOT BOOST TIME

邀多次都冇人理..
你有冇MON住隻GAME

有呀

復活了, annual dinner 悶撚到仆街，玩撚到電話都無電

邀多次我

旺旺隻芝士餅會上癮

食開屎?

fat

BMI 標準

仲要唔撚俾人唔去

有冇抽中獎先

做邊行

物流...

邊撚到我啲small potato... 成班高層打龍通

慘
我做實習成team冇人去

幾掂

...

好mk

絕種架啦,請好好珍惜

THX 與哈妮共舞巴打同另一位巴打 carry

唔知另一位巴打係度叫咩名

1點半T3 龍女

最後你決定T5龍女先再升FREY T3? 見你諗左幾日

唔夠花花石用

T5 龍女
我要珍惜升T果個誘人姿勢
得返3次望

我都係企

同道中人, CAP低佢唔該, 我有排都未升得龍女

循環黎?
地精>兔奶>吸血鬼>地精>兔奶...

溝左佢無唔洗再遇算啦

Start relationship!

兔奶把專都唔知賣過幾多把, 我就一定唔會Start relationship囉

賣

如果聽日又係吸血鬼咁我應該都可以整到個創舉

洋介巴係咪已經淨底依3隻未溝其他全部有齊

我見你依個LOOP好似好耐

Asia 3日uw中nyx
應該都唔洗理3星照揀Maria
而家 Frey Cleo Epis(uw) Clause
5星仲未諗到拎乜

你係咪入咗結界

溝返嚟比堆垃圾屎佢著再係咁送佢單槍打80龍虐待佢

咁似係虐待你自己

好肯定同你講唔係, 我有25個角色係灰色, 但出極都係呢幾隻

係愛啊

矮人都係仔
點解唔溝

打錯自

因為我唔係左邊

BAM

冇事
偽娘COSPLAY美人魚

快D走呀洋介巴, 我幫你頂住

快啲推到1001當冇事發生

為隻咁嘅on9野
rip

推埋訓覺

我哋幫洋介巴諗定新AC名

出兔奶姐 唔洗自爆既

大家準備咗幾多星期二課

0

彈埋驚

有十連券淨 同埋啲石都仲有淨 應該唔洗課

點解我唔明。。
有無人可以講解下

又多一個

龍女T3 了
揀1,3定4

刷手巴真體貼，陪洋介巴

加魔防 3?

練巴今日出咩

selene
唔好再出dps pls

堅唔明發生咩事。。

睇佢咩活動, 一千幾百走唔甩

bam圖

人魚無著衫

應該都係保底抽活動

出新英先抽，無新英繼續等下次

新post 幫巴打改名

#997
你地加油

即係唔可以貼露點圖?
會bam幾耐